唔知點解好不安

放鬆d
聽日唔係end game
不受傷不被捕